有冇人好中意聞自己啲腳甲

雖然好臭但好中意聞

撩埋啲腳甲屎出嚟聞